屌我都咁話 你覺得習支辦會唔會接受五大訴求 甚至比糖你成立一個獨立查狗委員會？

會 我地信共慘黨 打呢6個我都覺得自己笑死
唔會 我地信隻雞都唔撚信共慘狗